一人N首動畫OST

拋磚引玉先
梶浦由記同澤野呢D聽得太多, 想求下其他既OST推薦

阿姨洗鐵路～

正評俾企鵝罐

經典既ost唔洗成日播
播得到位就已經可以成神

Re0 果首正
識貨

麻枝既OST又係好屈機
特別係團子大家族

呢首企鵝罐真係好正

正想post

5jo

呢兩首 無得輸

來自深圳得唔得

CLANNAD

企鵝罐，樓主識d野

ef系列

佐藤直紀 -
交響詩篇Eureka 7

遠藤幹雄 -
K 動畫 (個人私心推薦，不過好似無乜人有睇)

來自深圳
少女終末旅行
yuru camp